[冇圖] 荷里活廣場 天仁茗茶地鋪 收銀員激似Ali李佳芯

冇圖, 講大話死全家

成日望

唔敢偷拍, 但真係好撚似

數都廢事數 直接屌你老母

屌你老母

咁你去死喇，唔洗冚家

有無巴打見過?

頭髮金金地

死全家

你仲有得死？

你全家假死住先

公道講句，50%似

好似喎

我知你講緊邊個

咁唔洗死全家
死一半

全家半身不遂喇

我識佢架
佢講野好低b

祝你早日死全家